爐石戰記討論區 #2 1001唔開新既係雞係公廁

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。
開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :
爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :
競技場卡牌評價 :
爐石戰記遊吧(牌組心得網站) :
爐石戰記熱門卡組 :
傳說合成參考(ptt) :
手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :
對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩
玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

hearthstone deck tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

終於有人開

The League of Explorers is Now Live!

冒險就在前方！戴上你的探險帽，加入探險者協會，奪回擁有強大力量的古代神器吧！全新的冒險篇章將在11月12日上市或13日上市，依各地區而有所不同，其中包含：
4個風格各異其趣的區域，還有45張全新的卡牌，任你收藏。
2個全新的牌桌，上面有著許多機關等著你點來點去，慢慢發掘。
全新關鍵字：發現當你打出有「發現」「Discover」關鍵字的卡牌，就能從三張卡牌中選一張，並放到手中。
全新關鍵能力：「發現」「Discover」

其他新卡

排名獎勵
你在排名遊戲中的成績絕對是你英勇作戰的象徵，而且每個月底你還會收到最高排名獎勵，名次越高時，獎勵越好。

每位玩家的任務紀錄都會顯示他已達到的成就以及本月最高排名。爬到20級以上的玩家將會收到一份小小的獎勵作為賀禮。符合資格的玩家將在每季結算 時收到寶箱，內藏當季的排名對戰卡背，一張或數張金卡以及一些魔塵。寶箱會給你什麼東西依你當季最高的排名而定。
競技場獎賞
玩家現在有機會拿到任何目前可取得的《爐石戰記》卡牌包（包括經典版本，哥哥打地地以及銀白聯賽。）而在獎勵時抽到銀白聯賽卡牌包的機率比較高。

d資料好唔update
仲係冒險篇章
btw 1001唔開既係雞係公廁

辣殺驚lm

亞服垃圾炸
轉投美服懷抱吧

垃圾驚

新手初玩，剛剛買左卡拉贊，另外兩個使唔使買埋?

買左可用4個月
但不排除暴風雪好似話會留1-2張卡
有閒錢就買

課既話買副本一定抵,用十幾包既價錢可以買到5張橙
2揀1就探險者優先,至少reno,芬利,銅鬚仲可以再戰到下一版出(金猴可能都有機會出場)
黑石山就當買塵,除左大帝其他橙都可以即拆

我係美服撚

岩岩打隻韓狗renomage竟然放死翼
直接吸左佢就贏左

留名

提示下一版即係4個月後
即是探險者+黑石山 只能玩4個月
*按現在情報未有話留卡

大亂鬥係咪贏一場拎卡包就得

再贏落去有無獎勵?

冇

Reno唔留的話，卡札克斯嗰類卡都唔知點用

有冇啲咩失誤還望賜教

新手Lm

手快禁走左個鎖鑰果頁 今個月第2次12勝達成 獎勵冇上次咁伏

屌佢有時出銀白包比我

又話冇玩垃圾驚
12勝都拎埋

淨係識玩renolock 玩到悶

雞

交換友誼賽 ID: MHAHA#3612

呢套琴晚打左2個幾鐘打到兩點幾輸左1場直上12勝 琴日唔係睇post見人問亂鬥真係game都唔記得開

added

我係3781

里諾術點打

係rk9每兩場有一場中，唉 連輸左五六場了

玩競技成日三勝都冇，我唔貪心三勝就算

咩職勝算大

競技場聖騎op 用聖騎拎過3次12勝 賊都勁 拎過一次
法師都公認no.1 不過我未試過用法上12勝

利申唔算勁，今季用Reno 術俳徊r3-4
主要拍極快速打臉卡組同OTK deck
對打臉卡組輸嘅原因只因為牌唔順
前期冇末日，中間冇嘲諷回血AOE , 第6回合冇里諾
如果乜都有就屌打佢地，但好多時都抽唔中

對OTK真係好難打，對奇蹟賊好多四血怪，自己得暗影箭同兩張AOE 解，解唔清下回合隨時俾人打十幾至廿幾
冰法仲煩，因為對方有寒冰屏障，冇辦法出炸雞無臉力量代，唯有同佢慢慢磨，但佢儲夠卡就會一回合打廿幾三十
要贏唔係冇得贏，可以靠卡札克斯銅鬚出兩張加10甲，但又要運氣

打面薩上到10 rank

屌我兩次法都零勝

想問大家競技場

會唔會揀龍，野獸，機械呢d牌？

即係戰吼要有特定種族既牌

我唔係好識揀咁

heartharena

睇身材啦,牧師張556龍就算無龍都會秒揀

pk

玩左幾十場先知有呢樣野

大家都係用電腦玩爐石

譬如213果隻發現一條龍呢？

睇另外兩張係咩
如果係頭10張牌大多數會揀佢博之後有龍
如果最尾10張牌但頭20張無龍大多數唔揀

用一頭半個月上twitch睇kripp 玩可以快速學成 競技場一定係單卡value最優先

爸打

我回來了
Lm

用左heartharena 砌聖騎

竟然三連勝，好感動

感覺聖騎同戰士係競技場勁左

聖騎而家多左新buff牌好撚勁 1費全部手牌怪+1超勁
本身又有強力武器 職業怪本身站場/功能又勁

留名，新版好悶

玩番控戰 成功抗海盜
遇到jade druid可以秒投

對Reno 都劣劣地
D 地獄火
爐石就係咁，打梯對某幾副有得贏，對另外嗰啲就長輸
較平均的得幾副，而呢幾副就成為少數嘅t1

拎副舊版死翼mage踩住新deck贏到12win
依家pick左副demonwarlock玩 5連勝
有2張666 全場1傷 3張766全場3傷

我12-0 d獎勵差過你咁多

拎副里諾術解任
由頭俾快攻薩海盜賊㩒住砌再反勝
投降仲係咁指里諾，㩒住黎砌輸左仲嬲過我咁

拎龍牧打rank好爽皮
瘋狂偷人牌
輸咗都好歡樂

有次內戰一場出過5次或以上綠龍
龍族探員發現發現入葬又發現

name tag:MCsam#3212

祝大家平安夜一包中傳說

聖誕節課左50包。
得2張傳說。屌

準備玩亂鬥拎卡包

人類總是要犯上同樣的錯誤

頭先打藍龍德

我鋪場，到我就ko佢

佢臨尾出左張法所有手下法力變1

再出0 7 7 回滿水晶

再出加基森拍賣者，鹿盔，烏鴉，藍龍，無數張啟動，野性

諗住見到藍龍德食硬，點知

利申：打面薩

同埋大家有冇用開翠玉薩？ 打過幾次，冇贏過

銅鬚加213 556 對手通常冇癮會投

kun+aviana combo Druid
有別於一般藍龍德

好砟，抵輸

又輸俾里諾術，點打呀到底

美服80 蚊任, 只求做任
可互換, 可送
MrUnluckiest #3214
唔該曬

大家點睇龍牧

北群
Potion of madness
幕光龍
nova
argus
dragonfire potion

應該點揀

已加，請送

聖誕限時優惠

240$ 40包
hkggodlikee@gmail.com

聖誕快樂

競技場用賊定戰好？

有無人收account？
有埋暗黑破壞神3
Overwatch
aw54604@gmail.com

識玩一定係賊

btw連登爐石post真係好靜 要問野都係返高登好d

無人add 我喎, 你叫咩名咩battle tag

垃圾驚兩邊都無人

唔覺果面多人d
不嬲個post都差唔多 新野少 討論空間唔多
btw 識揀一定揀賊 3次12勝有2次賊 另外仲有好幾次10 11勝

交換友誼賽 $80
大碌木轟炸器#3747

無玩成年而家玩返
係咪大多數人都揀標準套牌？
利申 :乞兒牧師fans

add

里諾術 俾奇蹟賊，冰法屌打咗五六場

即刻砌副防戰

點知又連遇五六場jade 德，打臉薩

有排唔使開新po

cwy

唉里諾術點打呀仆街冚家剷！！！！！

join the dark side

OTK deck
奇蹟賊
冰法更係大敵

咆哮德

好辛苦先用快攻薩打贏里諾術

無玩好耐 依家有咩deck 最op

海盜戰

用牧師同佢慢慢磨

琴日靠賊上到r14
今日又輸返去r16

lm

經過幾日既努力終於第一次上到legend

試過由R1跌到落R4 慢慢嬴返上去

試過臨門一腳差R1 5星係咁來來回回左成日

目前renolock 真係好全面 我覺得係best deck

網上有好多version既renolock 但結論覺得自己呢套最順手

分享下

Decklist:

上到legend轉玩reno mage先

知唔知黑石山幾時用唔到?諗緊課唔課埋佢

4月

最好淨係課第一關攞大帝
除非你有多余錢想攞多啲塵啦

高登果個爐po 3日都過唔到1頁 由24號到呢一刻仲停係第26頁

放假都咁
死得

亞服
QMyLife#2163
交換80金 有嘅巴打請加我

冇乜新news
依家個patch相對上一個係平衡咗嘅
所以咪少咗人上嚟抱怨囉

隻game係未咁唔中意我
玩Reno mage本身出左麥迪文有武器，又整左張10費法術係召死左三隻怪同+6血
竟然偏偏拉左末日出黎

打面薩俾里諾術屌到一地都冇

好啦終於夠塵砌副里諾術出黎

翠玉德咆哮德海盜賊德薩

又輸，左一巴右一巴

ok玩返薩，又係里諾術

連輸到唔撚想玩

join the dark side
海賊戰
輸唔緊要 勝率>50% 就得
最緊要係夠快

咆哮德
Renolock打海盜deck其實勝率唔差wo 唔係點會top tier

又輸俾海盜戰

rk9 輸到落11

屌你老母

又輸一場 賊

屌你老母

正常點會比人打成咁呀 renolock
前期唔係抽得太差既 後期炸雞combo好易收頭

跌到落11零星

我係玩得最廢既里諾術

又輸兩場

冇感覺了

post你副野睇下

Renolock上傳說

你問我答

咁多位巴打

求指教

琴晚合完諗住有一番作為

點知

唉，今朝到依家起碼打左十場

由9星跌到落依家12冇星

講都冇人信

你可以睇下我條list 上一頁有

炎魔同jaraxus 簡一張落算 , felfire potion無必要落 而且係自殘卡

皆因打戰薩 hellfire demonwrath 766夠清佢地d生物

打賊就有用 因為佢d生物4血 但係你可以拎Kazakus 既aoe代替

講換牌 打戰薩起手拎aoe , heal ，doomsayer

打術法德 拎巨人飛龍 甚至大帝

打賊keep soulfire/shadowbolt /heal / aoe /doomsayer

打牧 一定keep飛龍
可以shadow bolt /soulfire 解3費落 brann

留意起手有Kazakus 必留

基本mindset 打快攻 盡保命先 清場大於補血
打控制/中速 /節奏牌 你有巨人飛龍係手贏一半

你想知點打邊個職業 再問

主流個d我應該答到你

thx

我再執一執

好頹

我留炎魔，咁用咩取代jaraxus 同felfire potion

我冇擺soulfire,驚棄左唔知邊張

同埋kazakus 唔係好識分幾時做5/10費

可以落dirty rat / 4費硬解個張

Kazakus 都係睇情況 無一定

硬要講既話 打快攻中速 拎1 /5 可以靈活d用

打控制 龍牧 當然拎10 但有時可能比人壓到拎5就算

賊我就一定拎5

有無美服交換80G
MarioFart#11316

贏左場海盜翠玉薩

太長唔quote
我個人覺得留領主好過炎魔 由其係大後期既時候
另外dirty rat係內戰中有機會拉到人地main卡之後解/人地放doomsayer再拉
435盾同4c解卡都見人放過 但覺得作用唔大冇放
通常抄完deck仲要跟返meta調整下

里諾術我都冇用張合藥水
老鼠好正，拎走冰法張+2法傷配Tc130都ok
除左otk 同快攻衝死唔明點里諾術點輸咁多
個meta悶到喊頭幾張已經大概知輸贏

領主我唔識用

下風果陣用黎都係捱打，冇大帝冒話，出完又唔夠費出英雄能力 上風果陣都唔駛點用領主啦，唉

我都驚老鼠拉到人d 勁卡出黎

領主打控戰控牧咪發揮到作用
但想靠佢翻盤就冇乜可能

都唔係既有時reno完 靠佢回返上15同打3血
確保人地冇otk果陣變左既 仲可以靠d66扑爆人 當然打控戰控牧更加有用

領主打控戰控牧係一張定輸贏
但要識變身時機
通常清場後駁末日凍結別人一回合(有隻垃圾老鼠呢招難用左)
或計過自己兩回合內唔會俾人殺就變身
一回合變身
下回合清場加英雄能力
再下回合補血上嘲諷之類，之後嗰場就係你的了

交換亞服80金仼
強力貓頭鷹#3883

已加

環竹大[img]環牧忠實粉絲
永垂不朽

重po

我覺得擺436heal果隻好過擺435taunt

有無奇蹟賊心得分享

玩reno真係唔燒線諗清楚都唔好出牌 一出錯就俾人秒

不過由壓血2 3血唔死幾次
再到落領主 又唔死 再反cup
每turn 6 6 份成就感大撚到

要有信念

交換亞服80金仼
QMyLife#2163

相信出完法術之後下一張可以換到一張關鍵牌
絕對逢生

我覺得擺436heal果隻好過擺435taunt

冇開副本 窮J

2/6?

復活牧用個隻肥佬

9x4x2 張slide未睇

睇左8x4x2 張slide 手痛

reno術我會落226老鼠同355
唔要223左右嘲同幫派老大

左右嘲好似唔多實用

幫派老大就一時時

355 係咩？

老鼠我驚會幫左對手

355術新個隻史詩 召怪扣4血 基本上都係夾暗影清怪
老鼠多數放完都係扭曲空間/tc130
除非知對面手牌九成係法術武器都好少淨放落場

355 召怪扣5血，好傷喎 點樣善用？ 本身d 血都唔見駛
tc130係

3費55其實已經解到好多野 多數都係搭暗影七費打全體5
tc130係對面四隻怪隨機偷一隻走

太長唔quote

唔好意思巴打

都係唔明355點用，全體5?

我每召一隻怪扣5血喎

唔建議落355,除左好似上面話配暗影之外都冇咩用

3 55stat高 可以同一turn配shadowflame aoe
我都落過

3 55都係搶節奏用 打mirror 打賊法德會幾好

對快攻就麻麻

當然你唔係拎佢出黎自殺 等佢死左先出怪

屌我柒左，以為講暗影術

完全明白了

最近用里諾術打賊都輸

控制戰退環境我用緊狗頭人冰法上緊分
一回合打30真爽
Reno食屎啦（冇牌玩reno )

只要加兩張火山藥水
速攻都勉強應付到

正路

屌好撚慘呀

做左張10費牌，召喚3隻死左既野

召左隻355,末日

召完已經扣左我10血，下round再末日

我係里諾術同打面薩輪流用

用薩果陣就遇里諾術

用里諾術就遇海盜戰，賊

其實里諾術打海盜戰好好打

有冇人入唔到game

有

爐石收皮了

我連ow都入唔到 應該成個ser收皮

入唔到

係咪歐美亞ser都一齊收皮？

成個ser死左
暴雪應該送包賠償啦

入唔到game feelsbadman

送卡包啦仆街暴雪

你地咪傻喇 上次停幾粒鐘 一包都冇送
你地唔係咁傻咁天真 暴雪係佛心公司呀

暴雪停ser會送卡包

有無可能

之前比人大型ddos 拖淋哂所有games 都冇

終於上到傳說

辣殺驚一個月定型新一年都冇討論價值
仲有幾個月先更新真係好好玩呀呢隻驚
解任都嫌悶

成個星期冇on 了
任都費事解

好彩冇課

玩arean啦，每次deck都唔同會無咁悶

隻阿雅夠塵都唔係好想合
Hold hold 先
但又係時候開始儲塵課副本
3500

爐石亞服80互換!!!

幾時出新副本，儈定錢

SOHOT#4788

亞服招frd

無人

咩賊比較勁
利申 對賊有愛，改咗

依家最勁咪miracle
比較fun咪jade同偷牌賊係玩到

巴打留id

交換亞服80金仼
強力貓頭夜鷹#3883

add左

唔見有，你add多次

有無人知而家開古神包仲有無幾包送,定陣係送cthun同223信徒?
有fd剛入坑

好似冇卡包送，但買完開第一包古神包，就會送chun同223果啲比你

其實古神係咪可以拆得？

唔好亂來
缺塵都唔係咁

屌對面hang撚左出唔到牌

屌你又有玩

On9 今次亂鬥唔送卡包

brawl 對面果3個secret:

1) 出battlecry 怪, 2邊召0/0/2 taunt
2) 出龍, 2邊召怪(唔記得係乜)
3) 出legendary卡, 2邊召怪

trigger 曬3個secret 就會出隻cow king
偷佢d 牌幾好玩

得個卡背

卡背都ok

大亂鬥提示

Control Deck/Reno Deck

trigger 曬d secret 仲易嬴

Post多次
交換亞服80金仼
強力貓頭夜鷹#3883

今次亂鬥有咩好玩

你話qn完秘密mode 有多d 獎勵就話姐

屌係咁斷線on撚9

?

屌又死ser

打打下競技場斷線

有冇人知而家冰法有冇咩改變

而家多快攻，冰法玩唔起，玩reno啦

點拎到呢個英雄skin?

女王偷傳送門

解完

永久？

1場

bump

有無人覺得奇蹟賊好撚勁 打乜都唔會輸成點

好耐之前課咗幾十蚊砌龍牧
但係放低咗一排而家玩返
想問而家Kolento仲跟唔跟得過

以前未nerf 爆刀，炸雞同卡基森仲勁

但對住個慢慢shift返shamanstone嘅meta 奇蹟賊又可以瞓陣先

btw
爐石亞服80互換
add me
QMyLife#2163

梗係跟得過啦
因為佢都係用主流t1牌，最多有少少變化

實在太好啦
咁龍牧打standard定wild屈機啲???
同理龍牧預計仲可以屈幾耐

1.龍牧勁但唔係屈
2.wild多control可能好打d
3.應該下個patch就玩完,無黑石山堆卡,436龍,銅鬚…應該點都補唔番

因為我感覺係佢只會輸畀當季meta
吓下個patch郁wild咩

咁仲唔夠?
sorry打wild唔駛理3

唔屈係好事, 玩咗咁耐啲核心卡一張都無nerf過

牧冇斬殺真係死症
拖得越耐，控得幾好都冇用，俾人一turn 打十幾廿幾就收皮
我諗呢個meta用牧師嘅巴打對renolock嘅時候應該感受好深

即投

好撚多快攻呀屌

快攻雖可恥但有用，我用reno術t1 coin，出末日預言者都比人打爆呀

岩岩撞到xixo, 唔知係咪真人，佢玩魚人聖

所以我會用費倫combo
3張卡，14傷害，算係小爆發，對renolock好有用
最近試緊用心火牧形式做爆發，都唔錯

而家啲比賽係咪一般都會限standard

我都有帶心火 但冇位擺神聖精神 硬係差啲

賊用果張傳說322 同 另一張每出牌+1+1都好正

再出埋526法術鰻真係

vancleef玩賊差唔多副副都要放

Blizzard 話要nerf 或者 移走一啲basic/classic卡喎
咁大件事 依度冇人提

蒼藍龍:o
經典卡都nerf

我唯一覺得要nerf既係autioneer 同埋rags
一日唔改 奇蹟賊只會一直出現係所有meta 唔會被rotation影響
Rags lord 就有種咩deck落佢都冇壞既感覺 silence又對佢冇效 冇咩可以counter 只得硬解

暴雪係咪食撚完屎黎

已經冇玩，鬼知咩

唔係巴打講都唔知

出完wild禁卡都搞唔掂咪再nerf(廢牌)囉，最重要係佢地設計底下玩遊戲
依家根本唔好玩話之暴雪做咩啦，開左廢牌一次就預左唔理你班水魚點諗

好想知d暴雪契仔今次會點同佢地老豆抹屎忽呢

唉

請問下次開副本係幾時？

儲緊錢

炎魔同爆爆都係必用，好屈

實用率高 = 一定nerf
所以bz game 都係咁

亞服80金任互換
Waikc#3940

長期hea玩中，上嚟望下先知bz又想nerf牌，痴撚線，我買啲卡返嚟唔係俾你係咁ban同nerf架，屌你老母下次出之前諗好啲先啦

竟然冇人講jade druid，冇限1cost召大怪跟本痴撚線，亂玩都贏

屌打Reno deck

但宜家既meta 佢俾快攻/打面deck克住
挨到去kun 當你贏

打返wild mode
岩上左r5
wild mode 對手多元化少少
而且renolock 更屈
有肚肚、328、虛無呼喚者、古董治療機械人
屌打D有前無後嘅on9 deck

wild好多control
玩mill好過癮

上次玩Unrank 對面出緊個陣掉左張taunt出黎 隻5/5/5 既spiked hogrider自己衝左出去係咪正常

應該係arena先啱 仲好似冇扣石

虛無好正

冇玩過wild,懶得砌

係咪都會有獎勵架月尾

一樣會有 計你wild同standard最高個rank

等緊新dlc

依家一路玩arena 一路儲錢第eexpansion

Rank個生態都係太惡劣 反而arena 好似平衡過以前

值得玩下

其實個問題從來都冇改變過
就係玩鬥手順
送葬獵嗰期開始高鋒
之後到咩快攻騎
秘聖
中速獵
打頭薩
中速薩
到而家海盜流
一代傳一代
係早期有放狗禿鷲森林狼、同中期有奴隸戰先有返場手段
我諗到暴雪執笠佢都諗唔到方法解決鬥手順嘅問題

暴雪冇諗過解決
佢話手順係同啤牌一樣
RNG>一切

已不課金
renolock路過

手順嘅問題應該係卡game 既死證好難有得醫
就好似凡人打武藤遊戲咁 想贏?

有無人知forsen咩事

其實真係唔應該nerf蒼藍龍
係中立5費有憎恨者肚肚個陣又唔見有人話佢op?
根本係而家其他選擇太廢

nerf個理由太鳩

邊度講有咩卡會nerf?

睇返咩事見到巴哈都屌到仆街
要nerf卡搞經典卡自打嘴巴，只問歐美玩家同直播台主意見
當初又話唔會郁經典一年就話要郁，用時間金錢拎卡佢唔滿意就殺
咁冇誠信嘅公司真係犀利

啲人估姐 巴哈果邊話bb講左3個做法 會揀一個
等14號係twitch再同玩家討論一下

不過9成都會nerf卡

就係唔想玩濕鳩快攻，宜家d海盗仲on9過以前d face hunter，玩卡game玩到咁仲玩黎做乜

btw我係講緊翠玉魔像，kun都冇咩野，只係以前force of nature combo嘅加強版
d魔像個mechanic簡直係cancer中嘅cancer

我覺得Jade shaman 應該cancer 過 jade druid
鋪場快左 又有aoe 又多taunt 又有補血 抽牌又唔算弱
Aggro shaman 又係鬼咁勁
依家打rank 見到對面係shaman 信心都已經冇左一半

Aggro shaman 勁呀
下擋海武戰，一張嘲諷圖騰都搞到對面頭痕，加埋狼魂 477對面仲要解唔到
上斬牧師Renolock renomage，加一張嗜血, 睇準機會OTK

新手死儲爛儲尋日十連開包
出左張史卓莎，三張史詩同埋張金卡
啲fd話好好彩

renolock 我對親都輸咁滯wo

8成敗率

我都係r4-5
唔知啲意見有冇用
不過張嗜血真係關鍵
一般計好啲aoe，三費全場打二，四費全場打三，七費全場打三，八費全清，對面空場要出四費暗影烈焰，可以跟水晶預計清場殺傷力
再加埋兩個清大怪位，四費晶爆、六費虹吸
再加埋六費reno位
預計哂呢啲option之後，要做到兩點
第一係清場清唔盡，真係做唔到就留牌等佢清完一次過舖
第二係令對方做到一樣做唔到第二樣，譬如六費計一計lethal, 如果差唔多就可以博一舖，放大過四血嘅野之餘盡舖場，博七費打佢一鑊金，咁佢八費一係扭曲虛空一係補血，如果佢清場就用手上法術加武器打死佢，如果佢reno即係要後一回合先清到場

依家唔敢亂合牌 classic又話nerf
過一兩個月又 wild rotation d meta肯定大亂
依一段時間真係好難挨

我用開renomage都冇咩野，shaman burst完一次就冇力，有ice block頂住同隻reno出得切黎就ok

jade shaman冇得shuffle返d魔像入deck所以清完就冇，druid可以無限shuffle返deck再無限召，點清都仲有，又唔會fatigue，唯有狗衝塊面先有勝算

隻辣殺驚原來仲有人討論
自從銀白後已冇再課金
一個星期玩一兩鋪咁上下就算

唔好咁直接啦
我間中會玩競技場

我合左副偷牌牧報復control deck，對快攻勝率勁低，但對控制玩到對方燥，試過有人輸左加我屌我 就算輸都要磨對方一輪
縮少藥水、卡巴、女王、入葬、精控、死、痛全帶滿

有冇人交換80蚊任
齊齊160
留tag pls

垃圾驚無人玩留下名先

屌成個禮拜淨係玩過1場亂鬥
我係咪不自覺棄左game

隻game問題

***1.食水好深，出新卡不止仲要出標準mode cut舊卡玩尻老玩家

2.ranking生態 我諗真係冇得醫

利申 銀白時期打到上9，依家卡12

諗到再加

為左打rank要每年課3次我真係果斷脫坑

新手我諗要果斷課返1000-2000買包先叫做有得打下
唔係打rank我諗俾人屌打到永遠卡係r25, 博對面斷線先有得贏

秘密聖果期我入坑打rk 課左近兩千買經典卡同一包gvg

巴打而家有冇後悔

隻game好在 手機 pc 都玩到
加上其他手機game都重課
每次出新野課番6-700 我又覺得接受到窩

呢3次係最低消費 除左副本本身有固定卡
今個新包都見有巴打課3次
然後每年課既牌兩年後退環境 兩年後除左廢物回收場wild mode基本無用武之地 拎去拆又唔抵 打亂鬥唔一定係自組 打副本又唔一定要舊卡先夠打

中point

後悔又未既 可能因為係經典卡 同埋上年keep住每月上r5拎金紫卡拆左有400塵
Gvg 同卡拉贊都係課左一次咁大把
但基本肯定唔會洗錢再玩rk 而家堆日任都係靠競技場/亂鬥解下 解唔到就換左佢算

其實依個msg expansion 係課得有啲唔抵
上年三個入面最遲先出 最短壽命

龍牧係咪收左皮 岩岩先課左黑石山

一差路以來都好多死忠話隻驚點唔廢
依家就改晒口

無其他game玩咋 有乜計

玩Eternal cardgame, 正好多

講起課金呢個問題
其實好好儲金幣，都可以唔再貨新打上去嘅
出包剪儲兩個月左右，一次開五十包不是夢
出完再開多個月新包
第二個月又開始儲副本
之後到出副本應該夠幣開哂
開完又開始儲新擴張包
小弟都好耐冇課金，啲實用牌都算齊

想問有無telegram group?

季季都係R3R4止步
加上對隻game開始失去熱誠
2月又要冇大帝冇審判者一堆白藍
Molamola

下次係開新副本？

其實所有卡都合得到已經算係咁啦
佢又唔洗升卡
出面有幾多game課左成副身家都抽唔到要既野

應該跟番上年卡包,副本,卡包

每年2個新章節新theme
暗地裏不斷要你課金先跟很上主流

跟得上*

今次課完下次唔課d deck就變殘缺

每日解任當50金x365=18250
已經未計3勝有10金,或者間中出100金任,競技場賺錢個d
一年出2卡包1副本,1副本=2800
18250-2800=15450
即係每個新包可以抽80包左右,不過通常60包都齊藍白卡,有咩橙紫卡想要就合
就係咁樣唔駛課金都可以無限loop

好玩就課金都冇所謂
唔好玩就算入去解任都唔想啦

日日對住renolock pirate warrior
無心戀戰

我而家儲左1萬零幾金都唔敢計得咁盡 同暴雪計數口真係同馬會對賭差唔多 連競技場獎勵都nerf 佢真係乜撚都做得出

競技場依家出垃圾藍白金卡當獎品，減卡包金幣
經典牌話唔搞咪又係搞
最重要一點隻驚唔好玩就算免費都冇人玩

冇左。同埋任你玩幾多場都得

唔似其他game 要心心 氣力，每xx 分鐘先儲到玩到一場

拎d基本卡同人打

btw 新brawl 好撚悶

亞服80金任互換
Telegram : @ben523

玩到冇哂回合 齊齊自爆

其實隻game 成日想食的地錢呢個係事實
但都算食得有啲啲良心
我所用嘅錢仲少過小學玩召喚王
基本上你玩左一段時間已經可以無課loop
我銀白之後冇課過(除左包傳說嗰次)
但之後所有擴張包都開到100包左右
而家都儲緊金準備買副本

銀白預購50包中大伏 之後就決定不再課金

On99 12勝比藍白卡我把撚

0勝岀legendary

終於有消息話會nerf pirate 但唔會係好快

Btw control shaman 依家越黎越多 有冇人知點counter?

垃圾驚無人討論無人玩

最近玩番，已經買左黑石山同大帝個兩個月冒險關，但無買探險者同夜夜卡拉。黎緊又話ban探險者同龍，搞到1516買唔買好，定應該課個40packs開卡算？ 自己未算齊卡，巴打有冇建議？

卡拉贊仲有年半先無 探險者d卡咁撚實用 比搏六合彩咁搏果40包實際好多

巴打兩關都買好過買40包？ 但有d卡唔齊

係咪玉石薩？

見杴冇用阿雅都夠玩

但上r5夠唔夠力打其他

第一次上r6挑r5.好多金猴戰呀屌，冇海盜戰

用renolock

人勁既話zoo deck都爬到梯，慢d咁解啫

有無telegram/ whatsapp go
80金任想互換

好好彩會見到個雜牌德

乜都有，好撚勁

輸俾呢d 真係甘拜下風當學野

300蚊skin真係佛心到冚家剷 屌你老母暴雪

利申買咗

之前Twitch prime有得免費拎

點解賊仔無新skin

屌佢老味 我試咗都唔得 試哂4張都話唔得

有無人已經買左個Priest Skin 抵唔抵買40包新卡換?

Twitch prime 換左
因為唔想見到anduin....

其實咩係 Twitch prime?

Amazon x twitch bundle

十月先開始玩 無呢D咁既野
睇黎都係買40包算數

80金任,互換
add tg hkcupnoodles

有冇巴打試過lifecoach副奇跡賊
佢唔落冒險同炸雞
落新果張賊傳

新賊傳其實幾勁

巴打想問下個skin係買40包就換到？ 我岩岩課左40packs 但唔見有得換既

上官網睇話係26/2之後先會用battlenet比你

獎項發放時間：帳號。

thank you

美服咩都冇

等佢派泰蘭妲
之前無買到卡德加

我想問下薩滿隻新英雄（魚人），衣家仲有冇咩方法獲得？ 好型

亂鬥棋王op 打左3次兩次逼到對面投降 仲有次人炸兩次aoe 都嬴

push

攞自己大ac個邀請碼 用邀請碼開個細ac 再攞細ac打 英雄總等級到20就ok

依個好快拎到
反而聖騎耐d

聖騎屌出聲

想問下有冇換新版本既大概時間

好似4月

升上20lv 好快咩

新手唔太識

9隻英 2隻3lv 其他2lv都20啦已經老細

邊part唔識先

廢到咁都話勁

後悔拆左

無人用bo 老細

巴哈有既 但唔熱門

廢到爆

副deck大概有d乜，玩開德想學下野

用White King連勝緊 幾好玩

一定要40包
買頭像+幾包又得唔得

睇下打乜啦，其實都剋都好多野
但係對住d打面deck實死緊
遇到黑鐵酒吧既話可以即刻投降

推推，有冇人可以應下我

我估係咪類似長城德

有普通魚人，有傳說果張潛行魚人，每殺一敵人就召喚兩張牌堆中魚人

有211抽一張牌果張

仲有9費果張傳說，手下消耗為1,再加藍龍，再加5費複製成友方手下果張，好雜

我買哂3頭像+7包 夠1200就算
唔知計唔計

1200NT姐係港幣幾錢呢？

300

終於用renolock 上到r5

最多係冰法，點應對

其之係賊

金猴戰

白菜德

r10反而經常遇到海盜戰薩renolock

唉 用種菜排就對親都海盜
用Reno 排就對種菜
永遠卡rank 17

我上到十為止都係 打面薩/renolock 輪流用

用到輸為止就轉

上到8左右淨用renolock,用薩盞俾賊法戰㩒住黎屌

利申：今季係打得最好既一季 第一次上5

低手留名，打天梯最憎韓國同強國人，贏就寸你，唔夠玩就等燒時間，不知所謂

落魚人打前期既德魯伊
順手用埋隻芬傑黎濾牌
後期係玩otk既藍龍德

不嬲韓狗就係最撚賤 最撚低等人種 我一入game就mute9佢 唔撚俾佢BM 如果我贏就會9 BM返佢

利申只bm韓狗

薩都俾戰屌咩

玩緊zoo 死魚騎，前期瘋狂洗牌，後期死魚收頭

台狗都好柒串

果陣太陽mode玩創意deck，台狗玩快攻薩，我bm佢，佢加我好友仲笑鳩我新聖騎屌鳩佢淨識玩薩，佢笑返我低rank，仲話自己玩賊上r6，之後即del fd。我唔鍾意打rank因為唔想仲狗，唔想有壓力啫，加上玩賊同玩狗薩有咩分別

呢邊同高登成個月都爆唔到一個post

韓狗正宗垃圾人種
最後1秒先結束回合
贏就係咁你好
輸就燒線離場

用打面薩卡左係r5
成日輸內戰同輸比賊

想問依家用咩幣充值最抵 uah貴左好多

薩對海盜戰都有七成勝率既 不過冇得補血就煩d

用renolock 抽到里諾就穩陣

不過依家多左海盜龍戰，速度快到

唔會經常遇到冰法咩

薩遇法好難打

台狗第二垃圾人種
我反而試過打一般 遇到個韓狗俾我打到仆街 一樣add我fd問我係咪Japan dog 之後我未講嘢 佢見我低rank 就笑我低rank 我話你高rank咪又係輸俾我 跟住佢講多2句韓句就del咗我

純冰法好少見
reno冰法就好易比薩屌打喎

reno 法先真

薩一遇有aoe 既職就

用j薩食曬reno deck
對打頭薩劣勢，但海盜戰會優勢
算係幾岩依家個meta

又俾reno法屌打

利申：renolock

賊果張伏擊真係屌到reno deck

利申：俾人放伏擊

j薩阿雅係咪必放？ 冇阿雅（冇塵），好想屌打reno法

由5連輸落6喇

太多reno 玩賊放張伏擊傍身

係
唔放養唔大d jj

廢左人地副reno

依家主力用renolock,間中打面薩

冇大法師，紅龍，玩唔到reno法

冇賊果張322傳說

冇阿雁玩唔到種菜

儲左二場金諗住開副本

玩美服表示極少遇到無品玩家

留金幣 等4月睇下先啦

美服too

冇遇過上面所講既韓台狗

儲到兩千幾now

買卡又唔捨得

競技獎品又廢

唯有等副本

韓國人真係世界最垃圾人種

新手玩左冇耐，想問下競技場揀卡有冇話點先好？ 同咩職業比較實用？

職業 法 盜最全面 卡就上YouTube有教學

呢個版本真係好撚悶

係 通常對面出完一兩張都知佢之後廿幾張

算幾好玩啦 有reno有賊有打面既
好過前兩三個月全部薩滿[sosa
d]

[quote]呢個版本真係好撚悶[/quote］

你對比以前奴隸戰咆哮德t7獵秘密聖果時

每個版本只有頭幾日唔悶
所以個問題其實係game悶 垃圾驚

新手想問下死魚聖砌唔砌得過

好辛苦儲左d塵 諗緊合唔合芬傑

奴隸戰都悶
根本係隻驚悶，依家睇啲精華片完全唔好笑，爐石係咁架啦有咩咁出奇

Skill & fun

死魚聖 依個版本好慘

已經當左fun deck咁玩
根本攞唔到黎爬rank

唔好合呀
死魚翻身仲有四個月rotate走，到時玩唔到

卡札克斯無左reno都唔知玩唔玩到
都係派奇最實際

玩美服，新年抽ipad無我份

鬥大細一樣

爐石啲濕鳩動畫幾時先識得縮短時間
對面又效果我又效果睇到眼都花又唔夠時間出

無特效又少一堆人

有冇邊個值得一睇，因為我search過好多但唔知睇邊個好 同係咪就咁search 爐石戰記競技場選牌？ 唔該哂

Amaz 唔錯
利申打開rank 對競技場就唔太熟

kripp是常識吧

法師最強，盡量避免揀種菜職，比菜卡塞左個位，少左個選擇好唔抵

美服冇份too

不過成日收到亞服活動既email,屌

個抽獎乜都無中過

美服真係有禮貌好多，唔會亂咁用語音嘲諷人

每日打一場對戰就可以抽，開埋黎玩都無所謂啦

搵長期戰友交換80金 #4592

我想問我而家有1600塵..想合傳說卡.. 有冇咩好介紹.(最好中立區
諗緊炎魔定 血法師

PS: 己經有sylvanas .

一係加法術攻擊5果條龍
一係將對面變15血果條龍囉

有冇人用j shaman?

成績如何

Last season Rank 10 咁上下
利申:唔齊卡

冇咩

最貴都係派奇，阿雅

我呢兩張都冇，諗住合左阿雅先

我覺得家陣合咩都唔抵

亞服80金仼交換
強力貓頭鷹#3883

炎魔用途廣範d
藍龍紅龍都係配特定otk deck用

玩fun deck既話，我推薦時光龍

ADD左 Muiwo#4592

差 派奇 同血法 合左阿雅 覺得分別唔係太大
都係打唔贏vamp up得快既Druid

仆街呢條龍

我覺得一定冇俾足十五秒，一round快過一round 咁 (冇認真計過時）

抽左5日獎終於中1卡包,但只可以1個server到換孤9寒

合時間龍不如合9/5/4個隨機目標玩

both啦屌你

跑動畫唔洗時間呀

錯手拆左時光龍

拆得啱

其實係廢 如果係你無咩血想賭命 不如整所有攻擊變隨機果隻市長好過

我
副deck幾勁
Tempostorm tier1

用法根本都唔同

時光龍係你有優勢既時候燒鳩人線
增加對方壓力黎令自己獲勝
性質都唔撚同

雖然同樣都係擾敵

等四月睇下暴雪會點改版好過

改極咪又係快攻玩哂，咪又係鬥手順

齊齊順手同齊齊爛手都有得玩

市長係邊張

我之前都拆左時光龍

呢張

暴雪今次算快手

次次冇咩人想入game 玩，就出黎重覆返一堆佢地自己搞出黎嘅廢話，然後話把撚屎
食屎啦BB

lifecoach = 真人時光龍
係唔撚係都燒線
on99 煩到仆街
turn1 無卡係手出到都照燒
屌你老尾韓狗咁撚樣

但以前睇佢玩奴隸戰真係享受黎
雖然好多時諗太耐miss play

時光龍阻到人出牌，但係普通燒線只係普通垃圾韓狗行為

亞服80金互換
Tg:: @ben523

爐石id用朋友名 廢事擺上黎

佢而家燒少感好多啦

已經對呢條友印象好差

大家有冇fun deck分享下？

想問衣家先買探險者協會會唔會太遲？

都遲遲地 過多排就應該無得用係標準

其實越早買越抵，玩得幾耐得幾耐啦

有一副 但係要好多牧師舊能力牌

你係咪講緊瘋狂藥水配西風嗰副otk

亞服80金仼交換
Rilakkuma#4476

買黎拆哂啲卡拎塵都好吖

加已ED

咁你都知

用副奇蹟賊解5勝任見唔到薩滿連勝，打死晒里諾好鬼正

中左張坤恩 但係無鹿盔好似無乜用
本身又無乜點玩德

要埋所有手下COST變一點果隻先有用

果張就退

夾埋隻巨人，再是旦配d大賓周都玩得下既
場上一次過有3隻大手下，可以考慮落埋時光龍

時光龍不要再說了
錯手拆撚左

時光龍要改？

唔係 只係落Kun 德 度 會幾有用
Pressure 到對面

唔玩kun 其實拆得

改左好耐啦，以前讀動畫會燒對方時間

冇追開

時光龍突然咁多人討論既

因為有條戇鳩成日叫人玩時光龍
而嗰條戇鳩仔就係我

因為有傻鳩拆左時光龍

有新expansion leaked news喎
個名叫 "Lost secrets of Un' Goro"

啱啱攞到80金任
有冇人交換？
亞服 QMyLife＃2163

Sorry 啱啱去左打lol

亞服交換80金任
宮水三葉#4856

同宮水三葉做完

新人新手玩爐石

係咪好難上手

諗住買40$個個包先

重有冇人互換80金？

有冇人棄左或唔玩有ac放？ 想收個ac, 唔想課金再抽垃圾

果個抵買呀

恐龍deck
應該可以輔助下獵隻垃圾暴龍傳

冒險者協會同黑石山一齊收皮 終於唔駛副副都係RENO咁悶

幾時收皮
而家玩落好鳩悶

唔好打rank只會係咁輸🙊🙊40蚊任記得轉做5.6十先好做
學打arena

5 60姐係點

點打龍牧
由第一round 到第五round 都可以放隻勁怪出黎
我鋪到場就一支龍火出黎收我皮

同埋玩咩角色好 玩緊法師

新手法師ok
其實玩咩係睇餸食飯 你咩卡齊d就玩咩

得啲朋友都係咁講 但都係個句

課金啦新手

556離撚哂譜

依家爐石叫好咗
起碼新手打返新手先 以前我turn7出戰爭魔像 人地出dr boom
你主要抽經典 果40蚊新手包你必買 包一傳說
打下電腦 攞哂全角色基本牌先 再打ng

拎哂 煩腦緊幾時先抽卡好

仲有就係好似上面巴打咁講
一見有40蚊任 即換任 等有50/60/80甚至100蚊任先做 咁樣賺錢買卡包快好多
通常你 (除非暴雪system又on9) 唔洗咁快課

建議新手遠離亞服

新手一有100數即抽唔好諗 除非你想開關卡
仲有夜夜卡拉贊我記得有一關係免費 你入去拎佢張法師必用火源之界傳送門先

韓/台狗
十分健康的BM+燒線+唔夠打DC遊戲風氣

呢套心火牧會唔會仲用腦過以前套PATRON,見K神一TURN打6X血OTK隻戰士好爽
不過我應該玩唔黎

個人覺得奴隸戰勁d

唔該哂巴打們

排ng排5分鐘起碼

排rk先玩到

美ser 轉左啲卡仲係到？ 已經咩卡都無

係咪可以轉黎轉去玩 因為啲朋友係台ser

唔得 一個ser還一個ser 入咗台服就台服啦 無所謂嘅 一入場mute9對面就得

係呀 對面成日講sorry 笑鳩我

如果自知輸硬我實投 廢撚事俾韓狗台狗BM
其餘一入場即mute 無眼屎乾淨

對面勁多卡 新手要贏真係廢鬥廢

多卡唔等於勁
新手期慢慢磨練下啦巴打

玩zoo啦

新手抽多d經典卡包，唔好抽銀白聯賽，夠千六塵就合炎魔
一開始法師deck記得合左兩張龍鰻同巫師學徒，有呢兩張會增加勝率

新手邊識玩zoo

我覺得新起碼課多次msg同黎緊新既expansiom先追得切個meta

睇定BB想搞咩先好過啦，咁快講課金
一蚊不投玻璃渣

然後課完後悔

唔好課啦 慢慢打仲好

新手課都只係課40蚊新手包就夠 就算以後唔玩都無咁心痛

新手留名

課左新手包中左Jaraxxus 但係唔識點用。

求各位指教Warlock deck

呢度有冇一抽嘅忠實fan屎

依家99.99都係配Reno deck
落嘅時機都要準 唔係嘅話得15血好易俾人OTK
最好有taunt wall 夠常見係俾人打到得殘血先出
如果發揮到 每round 66 加38武器好撚勁

睇過幾次直播，都有幾下missplay，又係到鳩笑 ，睇briel好過啦

我而家打唔係見Reno 就係C'thun
見到都悶

巴打亞太區邊個高汁
利申留意開外國k神果d

快攻：海盜戰/薩
慢d：龍牧/jade薩
慢做：煩撚到Pk嘅Reno Mage/lock/priest
End of this meta
(雖然有其他 不過打嚟打去都係呢d真係算悶

新手唔識野
我係試過幾次扣到對家十幾血下turn 可以收佢皮
屌你隊張Reno 爆番30血倒輸

打reno唔用海盜速攻大刀大刀砍落去唔得
一拖到turn6佢出reno 9成速攻無續戰力就收得皮

Twitch既Brielhk
廣告話channel，邊打邊講解

追meta其實好攰，不如玩下fun deck
諗下點樣可以砌副爬到梯既deck仲好

次次自砌都遇到t1 deck認真撚
打撚到炆

我最多只爬到18

抽中左mycard

一樣都未中過

玩弱智海盜戰都輕鬆10-12啦 唔係嘛

台狗頭哥玩6日爐石就用海盜戰上左傳說，佢連法師英雄技唔會buff龍鰻都唔知

放長雙眼睇BB搞到咩出黎HAHAHAHAHA
睇TWITCH 啲觀眾係CHAT屌DONATE留言又屌

無reno 成個mean street 廢曬d only one 卡

卡札克斯變廢紙

老老實實
at least 課一次60包basic 係基本野
起碼齊曬藍白卡+小量紫卡+正常2傳說
多出黎既塵可能可以合多小小野

用烏克蘭大法差不多等於6折
有心玩既, 200蚊左右當買隻game 唔過份

台ser 得班垃圾台狗

咩數都唔找

turn6冇reno仲有臭串韓仔blizzard接flamestrike等緊你

已經可以正式宣布，黑街傳說係全驚最廢

乜撚野人黎
有冇detail

Aya係最合得過 其他兩隻真係等封麈

玩緊renolock

到時轉jade 薩

Jade shaman根本鋪場薩加強版

本身汙手黨入面聖 獵都成個隱職咁

咁我努力算 差啲課左金400

新手慢慢玩先

要有咩卡 法師

新手玩tempo mage會比較好
你先蓄齊/合白卡 法力龍蟃 學徒 先

可以參考一下 雖然有d舊條卡

屌錯撚咗

原來今週同窗會,又可以自己分身對戰解任喇,BZ真佛心公司

結果唔見哂100 60 80蚊任 我得返d垃撚圾40蚊任

係~我都洗走個75魚任,不過法國得亞服有,我歐服未齊牌平時解任頭都痛

頭哥好垃圾 wor
講野好撚基

就係垃圾9打都上到傳說,只要你有一副快攻狗牌all face

真係打renolock, renomage打到燥
磨到佢無血就Reno,
好啦reno完再磨到佢無血就變身，每turn 6/6, 架盾
Renomage仲on9, 永遠掛9住張ice block, 手牌就reno等住
俾人打爆就Reno
戈時你都無晒後續力再同佢打
有時真係打海盜都好過佢地
Reno真係毒瘤黎快撚d收皮

對龍牧首選梗係用renolock 或者OTK deck 好似魚人聖
龍牧自己冇OTK 係死症黎架，清場最高傷害得5血係第二個問題，對奇蹟賊一係開頭已經可以壓住打，如果唔係都兇多吉少
你中後期有大型清場加補血佢已經要重新黎過
而且一般牧係冇方法打變領主嘅術士
最輸蝕係用中速薩，每次清場都重創，但又唔舖場唔得

++聖係競技場勁到黐肺，都唔算隱啦

鬥慢既話可以諗下翠
對住d慢deck同每turn落隻66冇乜分別

buff taunt warrior 其實幾勁
可攻可守, 點解好似無乜人玩

講到廢,銀白無可能輸

呢個真，牧師keep唔到場優真係聽乞米
不過龍牧應該仲會帶d大龍
後期都未必咁易打

長期對住d煩牌仲要長期hold住張青蛙變羊都咪話唔大壓力

咩叫同窗會?

講勁既話古神真係無得輸
玩左半年
入game到而家都比個fd提我唔好抽銀白
黑街之後先認真玩
先察覺到古神d牌幾咁勁
成日心思思想課

龍盾多血
一場出4次556
都係好嘔心

可能黑街前個生態唔適合新手
當時d deck真係好難跟得到
而家感覺free好多
一副抗快攻都有機會打到梯

少左幾副otk，成個生態唔同晒

黑街就出個時棄左game
而家仲係咪狗薩當道

Shamanstone

狗薩 其次扑頭戰

牧師仲有隻免費補血 術士仲有隻LJ 無左RENO對佢地黎講都仲玩到
但係RENO法師就

咁睇黎唔洗玩翻

Bb話今個月平衡,應該開薩滿刀可以期待下

暴雪巴撚屎

ThLcY #4442 有80金任 ++

淨係黎緊無左隻穴居人 再NERF下隻4COST 7 7 就搞掂啦

鬥手順我覺得真係唔關爐石事
基本上隻隻tcg都係咁

黎緊無穴居怪 又無2/3/4唔好再nerf 477啦

477太慢唔會nerf,我覺得係支牙籤同業餘海盜走唔甩，另外戰士招英勇打擊我覺得都要

原來頭先未更新，美歐服都有同窗會可以分身解任

4費77其實都算係可以接受既範圍
不過個超載最好可以加多1
就保證到佢下turn唔會再出到隻圖騰魔像
btw圖騰魔像都退啦，薩應該就收得皮

英勇打擊
冇左呢招連控制戰都唔掂喎

咁既垃圾都上傳說

聽講話bz有諗過要弱化女王同炎魔呢d傳說
不過其實與其弱化d勁傳說
不如強化返d用唔著既傳說好過啦
屌你老母抽中左d垃圾傳說
唔通將佢解撚左佢換做塵咩

Reno都變毒瘤
睇黎真係好多人鍾意沖鋒打面再沖沖沖
控場解怪對佢地黎講係太悶太煩定太難
抑或T1 2 3 4 順手每turn沖鋒打面比較有挑戰性

我諗起官方討論區留言話里諾太勁要求弱化個post
結果比人圍住黎笑

其實要用一副雜得黎又冇乜解牌既deck黎玩都要有返咁上下實力(砌deck同出牌)
仲要有返咁上下運氣(需要時要抽到里諾)

咪係reno明明先清泉

mute 左先好睇

hunter 先係清泉

今日renolock 輸左俾獵

控制戰先係清泉囉

屌你老母垃鳩圾game 打arena 11/3 有兩場係無端端彈鳩我game 入唔返game 5/0一場 11/2 一次 仲要係最後一場 第3round 都仲係順哂curve 先黎彈又唔撚會補償返比我 b社我屌你老母

嬲到仆街

曾經嘅霸者而家真係廢撚到仆街
抗快又唔掂，打後期又唔掂

黎緊B記話會NERF海盜，薩滿同會無埋Reno
可能控制戰又會強勢回歸呢

金猴戰都好難打

開始無legendary rank 玩咩都輸
玩arena個人 warlock>priest>mage>hunter>paladin

手機版定電腦
電腦未試過出事
但手機版打ai都會彈

好多人落招退化，好屈

進化退化都有

卡札克斯藥水如果先出AOE再加血
我堆怪喺AOE時變左零血，加血時會唔會救返

唔關揀spell既先後次序事,一定係加左血先aoe

咁召喚惡魔再變羊呢

有冇搖定揀完第一張，會出咩第二選項，定係隨機

佢講過會跟最有利玩家既次序,其他唔肯定
但有個情況係蝕既,就係5費變羊同deal5滴會落晒同一隻度

岩岩回巢
想問下naxx同哥哥打地地啲卡係咪可以解晒佢

Dr.7

大亂鬥神卡

打公開

M屬先玩既deck,我都係玩返aggro算

有咩deck 可以屌打Reno

Jade deck
佢解場有限
但你可以係咁鋪

成長大怪翠玉德

反而我想問點打jade deck
啲大怪唔難清
但我成日俾佢揮擊或者加4攻嗰張
夾埋9攻，或者三張一齊出12攻打爆
出返冰法counter 唔counter 到

賊出張伏擊，reno 已經含得撚

jade druid

有咩可以剋jade 薩

Jade Druid 算係幾克 jade shaman 啦我覺得
叠得快水晶既話 啲jade會大隻好多 又有補血 shaman 啲怪又唔多血 用aoe清到

回坑玩家 有基本卡 開哂副本
應該課咩包好

唔好課 唔好俾錢佢賺

唔好課

暫時無，新卡包出左d里諾特化既新傳說，但係里諾就退

大家都好一致

有冇人有睇winter play off

亞服80金求幫
NoNeed#3588

Reno唔係準備轉經典卡咩

如果佢退左reno咁成個單卡系列都要收皮

好似係銀白 探險者一齊退

呢隻game唔值得課
BZ真係幫唔落

BTW 最平新手包燈卡課左未

Thijs過氣了,而家Pavel天下,天選之人

支持唯一清泉 never lucky forsen

佢打到我得10血以下 我都未Call到隻7/7

Reno Mage
有Reno贏六成
有 Ice block贏八成

Druid認真打唔太贏shaman 佢太快 尤其druid清場咁撚廢

thijs真係好撚慘，最近d牌運

我都好鐘意thijs

想知點解kolento唔打
連trinity 都唔見影

呢隻垃圾game仲有人肯玩咪算好

Sm全天下
淨係英雄技都屌打其他職

Jade druid勁係勁在大後期1費出大怪
jade shaman前期又有海盜，後期又係靠d jade
算真係冇咩死角

打到jade shaman真係得手順aggro deck

k神中國比賽有時見到佢，但自從有女之後都係輸多過贏

有個白痴問題想問大家，我個ac有已經ban左個d傳說，好似炸彈博士個d,之後里諾都會ban,大家會唔會拆左佢地？ 定留係度由佢？

放係度做咩 又唔係會玩開放模式

bz 回收塵

岩岩用電話down左 電話是否一樣？
我過完果幾口新手關 搞account唔識搞

會留番啲op傳解大亂鬥同副本
雖然都唔太需要用到

渣架

亞服80金交換
黎明#4307

呢副野可以打到幾勝

根據經驗你起手會成堆高費卡卡到完場

我留呀, 會玩開放同亂鬥, 又冇乜卡特別想合

估3~5勝

果啲最尾明明知自己贏到但扮曬野拖時間拖張牌出黎又縮番入去箭嘴指黎指去等燒線到最尾一刻再瘋狂Ooooooopsss之後先至隊死你果啲係雞係公廁

係咪玩打面戰？

薩滿點打龍牧

快攻就唔好同佢trade怪，留法術解2/4 taunt 3/6 taunt

中速就應該訓係到都贏，痛同死先4張，你啲jade 最盡去到11/11 ，點解得晒

亞服80金交換
QMyLife#2163

新版牧師真係好爽，呢場total 7隻buff血怪，12勝無難度

嗰時又話牧師掘起
上個月Reno deck 已經唔多夠打
今個月盛行jade德jade薩
更加係完全冇得打

EllisL#3237
搵人互解80金任務

暴雪終於nerf卡同改rank個機制了

Small-Time Buccaneer改一血應該用唔到了

都估到nerf呢兩張啦，但中速薩好似冇影響？但少左快攻種菜德可能又勁左

正 可以玩R5守門員

4張1費已經輸左

2c黎講幽魂爪同其他武器比會唔會太廢

咩係buff 血怪

竟然揀雇傭兵

實際上唔覺得有咩改過打咁大篇野
係暴雪冇用過腦設計再改弱廢左張牌

錢已收

雇傭兵好差咩?

超載1果張仲屈

盞kick 住自己既怪

雙方都卡手牌但係你場上多隻高體質怪

新手想入坑 請問呢個版本岩岩玩咩職好？

雇傭兵幾多pro player會揀wo

但出完雇傭兵，對方冇殺，我下round 都未必出到怪

好睇情況， 你turn 5落果時要諗turn 6有無follow up架嘛

Google tempostorm meta snapshot
睇tip tier 1 2牌組
然後睇你想邊種deck (control, tempo, aggro.....)

武器改到2/1/3真係廢到離晒譜

呢條片入面有d budget deck
抽曬新手包睇下咩職卡多,試下整唔整到副

Zoo in 2017 xd

zoo的確係平既
唔好要求咁多啦

1費先勁，起手有一費贏六成

我指怪

我會predict jade Druid will rise its tier

決定玩zoo 有咩要注意

Zoo無野注意
有既每場打之前記得mute對面
因為zoo係狗係公廁

亞服80金互換
xyuenx#3962

大部份卡都有 想課金係咪應該課探險家副本？

果個就退啦喎
你課都得既當買塵

買左先 打哂啲卡翻嚟解哂佢

咁最好選擇係咩

等四月

大家依加用咩deck上？通街都快攻

利申：用緊龍牧，上到rank8 好難上

打面薩 renolock 輪流用

上季用打面薩上到r10再用renolock 上到r5

今季上到14卡住

想砌副種菜薩

你副龍牧係里諾牧？ 可share 嗎

目前我係用海盜戰同翠玉薩打

利申:r6

種菜中速薩

差派奇，用咩取代好

唔落海盜package咪得，落多啲潮吹圖騰 aoe 地底魔物

SM最屈其實係超載個機制
唔計有得解超載同部份連動
佢個減水晶有時好似無減咁

我同你一樣睇法
得三張1費怪點抽
人地起手手順搶到場優
已經食左你張解場aoe
但aoe最起碼第三turn先起到作用
即係話副deck未開場已經輸左個馬鼻

是旦加啲嘲諷，帶多兩張軟泥

我上tempostorm meta snapshot 睇tier1副中速薩

佢擺晒113 同222(1) 共4張武器

如果唔要海盜package,113都建議拎走

有海盜package先唔落113，234

113即將變213所以已經唔洗落

玩緊Murloc shaman
撞到anyfin pally 溝淡晒佢

一人n樣爐石never lucky
1）arena 對面burgle偷中我薩835同644，即刻唔駛打
2）打親arena牧都係咁

3）對面雜魚聖，我牧偷中死魚，佢死魚出到魚人隊長同charge，我出哂魚人小兵

有冇人挑機

你咁好難同thijs鬥

仲有arena頭三場都打有傳，第三場仲要打皇子，我一玩牧一張334都冇，屌那星

係咪死咗ser
Iphone 上唔到

反海盜，本身就唔中意跟潮流，但係薩滿真心太op，用緊青玉薩，宇宙術，奇跡賊，上季卡 rank2.btw 競技場德已經係肥豬肉

半年無玩
返到game
有2個模式 有咩分別？

狂野係所有卡都用得，標準係有d退環境既卡唔用得。

btw有冇爐石wsapp group

奇賊咪又係海盜

宇宙術係咪里諾術

打rank本身上到11 點知之後輸到落返15，用海盜戰真係好講運，起手次次都唔好， 派奇都中左好多次係起手，真係無言，仲有冇咩deck好用易爬rank?

我個副普通龍牧喳 reno個副唔夠牌

打頭薩
根本你aggro deck係睇你起手靚唔靚
到turn5,6唔夠傷都投得ga啦
5分鐘內就分到勝負

我之前都有玩過快攻 但係始終都無睇人玩咁快咁
之前用開獵人上感覺快過依加呢啲快攻，輸起手真係食哂屎 我都想知仲咩可以易上啲

龍牧呢啲狗閪deck幾時先收皮

海盜呢喲狗閪deck幾時先收皮

黑石山退咪收皮囉

大膽估計，冇咗得用海盜同幽魂爪之後
圖驣魔像退之前都係翠玉薩既天下

係，咪變番12月果時個個中速薩
薩本身已經屈，有埋補血同jade system 無敵

MrUnluckiest #3214
亞服求人幫手做challenge a friend
無需換任, D 卡都齊九成, 80金派街坊

已送, 多謝支持

隔咗成星期終於12勝到最後兩場打同一隻牧，嚇死咁高勝嘅牧一定好癲，最後得返四血，手上一視加442，對面有divine shield大taunt加細嘢同食屎鬼83，好彩冇清我場上三場一cost，靠咁樣過成手牌佢投降咗
最後仲要送果一pack中埋傳，玩兩個幾鐘個心係咁跳

利申：輸咗場1-3戰

龍牧都狗閪，你係咪玩開海戰/薩呀

Wow咗未 azure drake退場

我冇睇錯呀唔駛解卡都有塵送

我有冇睇錯 唔洗拆卡仲送埋塵？

應該冇 可以合返兩隻傳說

過親新服玩第一張都係合azure drake

垃圾公司 一開始又實牙實齒唔會退classic

呢層就錯啦，不嬲唔跟大隊，海盜得111偷拍果張，奇跡賊我玩光頭7。

啱呀 ranolock，不過睇得大路比賽多所以跟左叫宇宙術，已經習慣左

快攻根本就係最好爬分，快輸快贏。ranolock果d打左半個鐘都未必贏一場

bz真係越嚟越垃圾,自從有退場呢樣嘢就知道呢隻game唔值得再課,少左卡隻game有好玩過以前咩?咪又係個個叫悶...之前有人見佢咁改仲出哂水

媽呀炎魔同女王都入開放啦

風行炎魔蒼藍龍
又要諗放乜填補空缺

屌你老味
連冰茅都冇埋
傳統deck正式玩完

我們原本想在名人堂釋出後，讓玩家可於限定時間內，可獲得100%魔塵分解被移往名人堂的經典卡牌，但我們覺得提供玩家誘因來分解酷炫的開放模式卡牌，對我們給予開放模式的期望本末倒置。

所以呢，我們就直接把魔塵送給你吧，你也可以保留這些卡牌！

好彩唔洗忍痛碎左炎魔女王
多謝你地陪左我咁耐

自己無能力令隻驚平衡就賴
明明係自己設計啲垃圾冇人用,
初頭話唔退經典,依家又話退,再打一堆廢話掩飾自己無能
呢隻驚你玩埋我份啦,課金又退環境,用時間暴雪鍾意又作個理由廢左佢
仲叫人課金玩仆街死

痴撚線 呢D經典卡其實無乜必要搞
係成日出新卡又唔諗過

最仆街係佢每個Patch都要出埋一堆差唔多既card spell damage又幾張 低費高效又幾張 搞到你係可以塞哂一堆低cost既快攻
我寧願取消返個開放 拎機法 聖誕聖打

真係錢坑黎 都估到暴雪為左cap水出盡賤招
經典卡肯定陸續有黎 得閒無事削幾張

治療波真係好撚on9
我寧願對面係用張傳說配aoe回血都仲冇咁嬲

3cost賭命回14有咩問題？4cost都穩回12啦

痴撚線

你係咪係玩狗薩狗戰比治療波打爆既人之一?

佢原塵退仲俾你keep番張卡 今次我唔屌佢
不過今年唔出adventure淨係出expansion逼你抽卡就擺明逼你課金抽

智障 連冰矛都退

係咪合張金女王 之後唔拆卡都退3200塵

無女王無炎魔會唔會有塵送

如果無 即刻合返張咪好著數

炎魔都搞

係，唔洗拆卡都送原價塵
即刻狗沖合晒d金卡先

仲課比BZ真係智障

D 理由真係on9

應NERF唔NERF 應BAN唔BAN

合左張金女王定下驚先

其實mtg呢類卡牌遊戲都會ban牌,都係有標準模式可以用,而賓卡成本仲比虛擬貴得多,但點解冇人屌mtg?因為人地ban得有合理嘛~
你話蒼藍,冰茅,女皇破壞遊戲體驗?大帝退環境冰茅已經殘廢唔知ban黎做乜,蒼藍唯一中立優質抽牌424???不了
情況咪似ban古董但又唔補補血牌,咪搞到抗快就一堆reno囉(肚肚/煩人嘲諷都冇埋..),
女皇多人用?係呀,因為佢係設計得最好既中立傳說卡牌囉(雖然都nerf過...)

結論:bz平衡得啖笑

為左賣新卡 經典卡都要讓路做烈士

但我覺得reno個設計雖然係好，但更加加速左成個meta,
以前古董補8血戈時都無依家咁多Aggro deck,
依家因爲有Reno, 搞到好兩極化，一係快攻turn 6前打爆你唔得佢都投再下一場，一係就renodeck,中速deck變得少左好多（因為通常補血手段少，打快攻打唔黎，打reno又唔夠人地續航力）

千其咪撚合金卡

點解
假設你本身只有普通卡，
但你合左金卡佢之後退返3200塵
等於送左張金卡俾你

咁原本係淨賺1600

上hearthpwn睇rotate走果日碎都有1600

利申: ue e

而家都係賺左1600

你本身係-1600賠1600
而家係-4800賠3200

講清楚d應該係-1600賠1600加張普通傳
有普通再合張金既話就變左-4800+3200 外加1金1普通
當你自己分埋張普通就最後return變左-1200
張金卡低於4折既 不過我就冇興趣

再假設你本身張傳係抽返黎
再合金卡 -3200
佢送3200
你再碎返張金卡1600
即係-3200 + 4800=1600
等於暴雪送多張自選傳說俾你（好似係）

屌以後玩開放算
咁我應唔應該合隻金傳

六牌將進名人堂
明褒暗貶冷宮藏
猛瑪三擴皆探囊
單人冒險已絕亡
狂野亂鬥齊瘋狂
暴雪掠水好鬼狼
無科玩家盡投降
死忠荷包亦乾塘

合啦 反正一定唔會蝕

我覺得名人堂啲卡唔會比碎

如果係咁就真係最撚仆街嘅嘢都俾bz諗哂
我地入坑玩家輸得心服口服

BB話得

sor

金女王已合 是撚但

個個合女皇金 跟

想知adventure 退場係咪唔會退原塵
Btw 之後有張金炎魔 等塵用拆咗

Adventure唔會

合金女王金炎魔

有無人逢azure drake個啲都合埋 賺盡佢

可惜得3200塵 唔夠塵合埋金蒼藍龍 同 金炎魔

有無巴打有點合兩隻傳說金卡最抵方程式

利申女王同炎魔普通卡

唔係好明 有冇人解釋下

邊度話送塵，幾塵

上佢fb 繁體page 被人圍屌

剛剛合左兩隻傳用

冇塵了

真神教又幫緊BB搬龍門

經典卡都退
屌你老母

而家拎3200合炎魔
改版後佢俾返3200你
之後你拆左張普通炎魔賺1600

其實嚴格黎講你冇賺多左，只係張普卡upgrade做金卡
但一有誤會左啲條款，或者臨時修改，例如唔俾拆，或者拆左都係得1/4塵，你就PK

合唔合好金蒼藍龍好

加基森唔退
退炎魔

退左conceal你都無得用奇蹟賊了

合啦

仲有隻種菜德

正啊 暴雪咁玩法 好多牌組都要由頭整過
不過薩滿好似無咩影響

就係驚仆街暴雪出陰招
佢好似無實際講過會到時可以原價拆 萬一得返400塵 用3200合金卡 就算攞返都已經俾人食撚咗1200塵 2張就2400 屌好撚驚啊

打臉

薩滿: WFC

暫時睇落最大影響係法師
Teepo mage又玩唔到
RENO mage又玩唔到

最重要要freeze Mage 898

我覺得影響唔算大
近期打戈d freeze mage有部份都唔帶長矛
直接掛住ice block
15血龍，下round兩張fireball加寒冰箭

台灣pro出咗換卡攻略 亦解釋清楚個機制 有性趣可以睇睇

有無話幾時改版

薩滿無影響

咁最新出既卡包退唔退出

2年後先退

今年仲有三組卡包比你哋抽...要新卡抽啦望~
連副本都冇埋

爐石改版一直都係復活節,暑假,聖誕節前後,今年有冇改就唔知

唯有ALL IN D錢去打競技場攞新卡包

仲有唔可以少勝場 唔係仲衰過抽卡包

再唔係碎哂所有轉左去開放模式果堆傳說
攞D塵去整新卡包傳說囉

屌bz真係好撚仆街

計一計差唔多比番成萬塵
跟住出三組卡包比你用番佢
回收番哂堆塵
All Planed

副本我估佢自己都屌唔撚住d 垃圾AI 放棄左個系列

金色烏瑟型D

識玩一定係儲金幣開卡包，出新包之後一個月買新包，之後一幣不用，儲到下個新包，不停loop,

原來有爐石post留名先 有冇人係好鍾意玩賊

副本都唔出咁撚仆街？

冇副本真係on9
三個expansions 既 傳說卡 epic 卡 都要抽返黎 或者 合出黎
但抽到依啲卡既機率唔高 黎緊新手/缺麈既冇咩可能磋到meta deck

佛心公司表示:反正整一堆資料片垃圾卡賺更多,我仲唔出多D.咩話?新卡太垃圾?我將勁既經典卡整走自然就有人會用啦.

今次如果反應唔太惡劣，炸雞、弗丁、領主、紅藍龍分分鐘遲早死埋
整死哂最熱門傳說，迫你用新card

都未必嘅，可能又有啲on9 快攻deck，一張傳說其餘藍白就搞掂
咁大家就可以用送嘅塵黎買嗰張新傳
On9快攻deck代代有人出，從來未斷過，海盜薩應該玩完架喇，睇下邊副接力

呢個拎咩角色？

亞服80金仼務交換
強力貓頭鷹#3883

魚人

新卡全部要抽
副本故事都廢撚事諗
直接畫d 卡出黎賣

新卡真心唔知合唔合好
Kazakus --> 無reno 之後跟住無用
Aye --> 我就唔信新卡繼續support 種菜
海盜, Murloc --> 比較有機會可以長玩

聽講黎緊新資料卡係關於野獸果類

再搞唔掂再塞埋其他落開放

幫我女朋友合咗aye 佢話種菜好好玩 我話唔勁架以後 佢同我講WFC

轉玩開放棄standard有冇得諗
無視暴雪d狗招

用金幣開卡拉贊 低唔抵

副本課金其實唔貴

結果都係要塵合返d勁卡，其實差別唔大

屌你老母

求其魔獸搵個地圖副本就出到啦

bz

隻game 愈改愈鳩
唔好課

無玩年幾（岩岩斬奴隸戰）
想玩返可以點跟
有以前好勁既傳說（風行爆爆弗丁個堆）

好的我會再考慮下

競技場牧師第一張
係咪選炎魔？
我唔係好識

一定炎魔

競技場有傳說揀 一定要買六合彩

太撚坦派咗

有時3張都好廢

有陣時有傳說你揀已經證明你果日好彩 好過我每次競技場都係藍天白雲

試過3傳
不過好似得4-5勝

有時藍天白雲唔洗發動條件 加好戰吼仲好過傳說

你啲牌唔係退環境好耐，就係將會退環境
算數啦，唔好望返轉頭

之前上過一個月傳說
仲有1500金4000塵
都係打競技場算天梯而家唔識打

年尾合咩都死
等rotate啦

炎魔啦, 呢三隻根本唔洗諗

how

之前個新年活動

想要 但係遲左日先見到個活動

亞服80金互換
Tg; @ben523

即係我而家有普通炎魔同女王
咁我而家解左佢
再合金炎魔同金女王
將來佢比番3200+3200塵我
假如我2張普通既以前都係抽番黎既
咁我姐係免費upgrade2張傳+800塵？

係唔貴,但唔想課比班呃飯食嘅人...

之前出新嘢我都課金支持,但有退環境之後就冇再課過

係 如果本身抽到就係

Yes 唔好課呀

不如下次開post打埋唔好課金比垃圾暴雪係topic度 警剔下世人

冇用 人類總係犯上同樣既錯誤 話唔聽
課完過左幾個月自然嗌後悔叫救命

阿寶又要出動

淨係課過38蚊果個

尤其是術士隻7費66 aoe

如果每次出新野都剩係課幾百蚊
當買game都唔係好痛既

一有新卡包 通常都會買番40個當慶祝

當支持bz 出on9 pack 囉
冇大家支持佢點會keep 住咁多cancer deck

只課過一次, 咁岩唔夠coin開副本其中一week
後悔到依家
beta到依家就係課左果下

點解後悔，你課完無爽過咩

1正2分身3服1蚊都未課過

ps：三個服d人都係玩狗deck冇分別,係亞服比較多人bm

無 唔值

同幾日前副12勝好次，d刀都勁，怪仲勁，好彩4-2贏得返上去
之後呢個draft勁高分

今日玩競技

聖騎4勝
法師1勝
聖騎2勝

好彩係金加卡

蝕好少

巴打睇多d kripp玩啦

竟然抽中頂帽

戴帽先兆

喺邊抽，我日日入game 都冇呢啲

亞服先有呢d19 活動

利申：美服

我都亞服噃

唔肯定係咪亞服先有得抽，我就抽完個兌換碼俾歐服用，成個月中左差唔多10包

tw 好似係亞服

台服?

果然不出我所料，十二咗

最後果場打hunter,屌那星t1 coin加兩隻貓，t2 222死野獸+2/+1，變咗64，嚇撚死我，好彩起手全1/2cost打傷嘢，頂到場面，再順勢贏埋後期

痴線佬

332 抽卡變雞

法 術 之後先到聖
個人意見

咪玩啦，一定係，術聖法

法今meta得張3cost aoe嘢入手，術多咗兩張勁aoe，中立補血牌補咗佢血量不足，聖多咗三張buff手牌，重點係766俾盾。所以計穩定嚟講點都係術聖法

其他牌仲廢，我都唔想。好彩多數唔會變d勁牌做雞

Bottom tier我投獵一票

術最強我認同 但我會排法>聖 用落解場comeback能力高d

其實德都好撚廢

獵至少多隻111貓，有刀德真係冇撚用

德buff到beast尚有一戰之力
場面落後就好難追 board clear太弱

同埋張moonglade potral好撚癲 超高value trade

我有兩張非金炎魔淨係會退1600粉

又問

要buff唔夠騎嚟，要aoe又唔夠術嚟，計board咪笑大人個口啦唔計呢d打下面啦，又唔夠獵嚟。仲有咩可取，鬥大怪？又頂唔到前期

各位巴打改版收幾多塵

暴雪我屌你老母

Arena抽中deathwing真係好撚屈機

破釜沈舟式打法

已add

Send咗
一係你add我#4634

好耐無入嚟，入嚟屌下仆街bz

咁仆街嘅嘢都做得出，但pph都可以照盲撐

咩料。。名都冇。。有機會同tag唔同名架

想add人好似要名加tag都要

Sorry囉 好少add人

#4634 MarkXLVI

解任都要被人笑無fd

屌以後唔撚玩啦

新手想問 依家玩緊海盜戰 得芬利但冇派奇
解左啲卡得800塵 傳說手上有里諾 同艾德溫 見就改版 又冇玩呢兩隻傳說 建唔建議解左佢合派奇？

唔建議拆,改版nert業餘海盜派奇應該同時廢左~
雖然里諾退標準但副本卡拆左好似合唔返,拎黎打丁玩開放好過
除非以後唔玩賊.艾德溫冇可能拆啦咁勁

兄弟會將獲得勝利

T3 10/10 Edwin

退環境之後都可以合番

《爐石戰記》首席設計師解析「名人堂」設計想法 透露單人任務將以卡包為獎勵

Q：在推出《古神碎碎念》時，曾說過經典卡永不淘汰，現在為何推出名人堂？

Ben：確實在《古神碎碎念》時有講過經典卡絕對不會淘汰，但當時也說了我們希望繼續實驗這個機制，因為我們的目的總是希望整個環境是非常活潑生動的，我們不希望在 20 年後大家看到的最強的主流打法還是那幾副主要套牌。

屌你老母咁既營運模式仲要LOOP多廿年

講過又點，我地希望嘅野先係最重要所以講三次

有無人寄刀片俾條仆街

由佢開始玩rng開始已經步入沒路啦
本身平衡難做 或者係唔識做
仲要加咁多變數

成個月無玩

得四個人負責平衡係咁上

Arena都出standard
Wild卡仲有咩用

今次大亂鬥又ok wo

Zeriyah藍貼：7.1更新中競技場的改動
重點：
1. 競技場從狂野變為標準
2. 稀有度調整：白卡基本卡概率降低。呼啦和術士766概率降低50%
3. 法術概率增加。
4. 中立卡牌概率降低。

暴雪好野 多謝暴雪!

呼啦=flamestrike

766真係傳說嚟

連競技場都搞埋標準
咁仲點玩落去
雖然已經冇玩好多日

起手牌有派奇

屌呀

第2點即係點

我啱啱係派奇再加3cost隨機變怪 t14隻派奇打完面再用個張法術落兩張333變左兩隻魔暴龍出黎 個場變左做 兩派奇 兩33 兩55

自膠

原來全部更新都係競技場

呢副嘢應該值十二勝，結果得九勝，未見過咁靚嘅牧deck

我起手派奇 對面秒投
開到張霍格

0費果turn minions減3費法術好好用

而家全部職都放巴奈耶加亞煞拉懼,頭4turn有就有冇就冇,輕鬆解每日任

放埋苟雅

yulsic代表香港國出去打爐石世界賽

有冇一抽

上次睇世界盃
Yulsic d英文真係嚇死人
訪問完全答唔到

香港是國際都會

呢張唔識用

有次競技揀左佢黎用

先知係隨機換牌組入面其中一個手下，仲以為係指定添

冇咩實際用途下話

有 總共五個香港人

真係...BZ食相狼到....上次更新左之後出極都係40 50 60 金

我抽到好多友誼賽

朋友

我抽到觀戰

有，大怪deck超勁
或者當換返張有用既卡落deck都抵

btw而家40頁了，邊個1001左記得出新post

我辜負左呢副deck 4勝，最尾對聖騎佢手順每round 都出到

等左3個月 終於都爆第二個Post

多左人講野
最近又咁多大事件

利申post2先加入

arena玩術千祈唔好好似constructed咁玩，由頭tap到尾

咩係constructed?

啫係平時玩開果d，見人成手牌仲tap，都玩唔哂d牌，就當handlock玩

高登果個仲未爆

冇錯 玩開renolock

但arena既術完全係平時唔會用既牌（雖然arena本身都係 )

要轉另一種mode玩

冇上高登

冇人敢推po

Gooooalllll